大家知唔知5月2號咩日子

選民登記最後截止日

過左到時無得投

Pishhhhh

Push